[負能量] 點解唔開心既事記得特別清楚?

一唔開心果陣, 就會不停回想過去唔開心既記憶
係咁loop係咁loop, 提醒自己有幾不堪

因為香港嘅後生仔個個都鍾意聽垃圾苦情歌
每日聽每日聽 不停洗自己腦

因為每個人心入面都有一個二五仔

我都係

去訓覺

訓醒之後食個早餐

新的一天繼續正常運作

再唔係就去搵其他野做下 分散注意力

如果你仲訓得着
咁都唔係好唔開心啫

個人累到極點就自然好快訓著架啦

攤係床上面逼自己訓

訓醒之後感覺就冇咁強烈

好過自己鑽牛角尖不斷傷害自己

有時候冇得簡
會愈諗愈清醒

咁大喊一場 發洩出黎算啦

喊完 個問題都係到

咩事搞到咁睇唔開

我都係咁
今日facebook睇過條片係焦慮症病徵
中撚晒